有冇Long D緊既人可以分享下疫情下點樣維持關係

女友係美國人已經冇見大半年
通常都係video call，間唔中送下禮物比下surprise咁
除此之外，有冇巴絲打都分享下點樣可以見唔到既情況下keep到關係?
雖然我地關係好好，但係都想睇下有冇新鮮野可以試下

試過一邊傾電話一邊大家播同一套戲睇

始終敵不過距離 上個月散咗

你準備定分手都得喇 哈哈傻仔

同你情況一樣。男朋友係美國好想見呀好辛苦

日日一齊打機一齊睇戲一齊上網碌ig乜都share睇咁。唔知仲有咩可以做...

佢開頭都覺得我一得閒唔係睇劇就online shopping
結果叫我online 賣下野
呢期多生意 自己返工又忙
佢又忙 大家有時一齊facetime 做野
大家都有寄托下

同埋都係間中寄下野 寫下卡仔比下佢
Keep 住有話題有野connect 住

希望快d開關 我仲望緊12月中飛 留到1月頭

佢美國我香港

依個唔錯，但要控制到大家睇同一秒真係幾需要技巧

佢係長居美國定點？

咁都好阿
我同佢時差差12個鐘，佢訓我就醒，佢醒我就訓
每日得8個鐘係可以大家一齊醒，好就好在我份工可以長玩電話
不過再咁落去真係慘..

我都望緊幾時開關
但美國依家仲爆緊，真係死得

我都係12個鐘 就黎頂唔住

西岸 15 個鐘

我都係12一年冇見

長居呀 佢話唔返來

一年有冇因呢樣野嗌過交

留名
本身諗住幾個月就可以見一次
仆街武肺搞到差唔多成年無見

仲摸索緊大家都舒服又合適嘅相處方法
但真係好難

緊係有...但冇理由任性..真係飛機中招咁咗害另一半好想佢返來搵我見面

我本來都以為可以暑假見佢

留名 成10個月冇見啦
好難捱 之前最長都係試過5個月冇見
不過感情仲係好好 都係日日傾電話 有時間一齊睇下戲 得閒寄下禮物surprise下另一半 加油

月事果時幫佢買下Uber Eat
得閒送下禮物，自制的買的都有
日日FaceTime

唔知散之前可唔可以見一次面

15 /16 果鐘時差真係最難頂，一日得幾個鐘交集

假設大家都係8點起身，0點訓
而大家返工都係9點返到17點
時差0個鐘就有16個鐘大家都起身，7個鐘大家都唔洗做野
時差-8個鐘到-16個鐘，就都有8個鐘係大家都起身
但係只有-9個鐘到-14個鐘係大家起身之餘有2個鐘係唔洗做野
最慘係時差-16個鐘，大家係0個鐘相處

所以LD，其中一方休息時間一定要唔同係好必須